Q: What are Light pen and joystick ?
A: Input Devices

Q: Which programming languages are classified as low level languages?
A: Assembly Language

Q: What translates and executes program at run time line by line?
A: Interpreter

Q: A DVD is an example of an__?
A: Optical Disc

Q: First page of Website is termed as__?
A: Homepage

Q: The amount of vertical space between lines of text in a document is called__?
A: Line Spacing

Q: What is the other name for programmed chip?
A: LSIC

Q: What is the functional key to display save-as box?
A: F12

Q: The technology that stores only essential instructions on a microprocessor chip and thus enhances its speed is referred as__?
A: RISC

Q: Which of the following commands is given to reboot the computer?
A: Ctrl+Alt+Del

Q: The first web browser is__?
A: Mosaic

Q: Name of 1st electronic computer?
A: ENIAC

Q: Help Menu is available at which button?
A: Start

Q: SMTP, FTP and DNS are applications of the ____ layer?
A: Application

Q: Refresh Rate of monitor is measured in?
A: Hertz

Q: Which command is used to select the whole document?
A: Ctrl+A

Q: Daisy wheel, Drum, chain etc are the__?
A: Printers

Q: Joshy, Perfumes are examples of __?
A: Viuses

Q: A ________ is approximately a million bytes?
A: Megabyte

Q: The scrambling of code is known as__?
A: Encryption

